［Ios apps]點解成日自己登出？

個視窗彈出起話
「請重新登入」

請指教
謝謝